畫名post

你幫我畫

想要畫乜？

畫我

畫得好 我PRINT出黎掛床頭

你鍾意

畫到咁都 多謝你